Od 29 . 01 . 13 do 30 . 01 . 13 konal v Praze veletrh GAUDEAMUS .
Věděla jsem to a proto chtěla jsem ho navštivit .
V první den veletrhu měla jsem hodně starostí , proto nemohla jsem tam jít .
Rozhodla jsem , že pojedu na veletrh 30 . 01 . po výučování .
Ale v hodině začali jsme mluvit o tom veletrhu .
Všichi měli zajem a proto jsme rozhodli jet na ten veletrh spolu .
Začali jsme cestu v metro .
V metru jsme ztratíli několik spolužaček , který odjely dříve .
Ale se setkali s nimi na přístí stanice .
Pak jeli jsme tramvají do vystaviště Holešovíce , kde konal veletrh .
Bylo tam předloženo hodně vysokých škol a taky několik jazykových škol .
Každý stánek měl hodně informací o studiu .
Proto jsem navštívila každý stánek .
Bylo to dost zajímavé .
Dozvěděla jsem tam hodně nového .
